Set Deadline, 出師有名, 21.7和理非都要帶裝備保謢自己

記得依場運動嘅目的唔係要打狗 (唔代表要打不還手)
大家係要逼政府回應同落實示威者訴求
希望可以set個deadline 如果唔回應 21號就出師有名

仲有 麻煩無論你係勇武定和理優 都應該帶齊裝備
示威者無意衝擊犬隻
經過商場一役 解鎖咗大部份人嘅捆綁
先撩者賤 相信21.7示威者唔會只捱打
所以大家要有心理準備帶齊裝備好好保護自己